記唔記得當日澳門多咗一宗,CCToy啲儍鳩就打曬飛機?

47宗vs過萬宗

香港已經輸咗

大家都係一國一制

仲要分乜撚嘢呢

沃門？
Where?